[絲打救巴打]一人N句對你有意思先會暗示既野

通常戀愛既開始都係死一半喺女人既暗示入面
想要唔敢講，唔想要唔好意思講

問你有無男/女：
你聖誕節/倒數無約人咩？
想約你出街：
有間咩咩咩好好食啊，好想去食
試你：
你對個個都係咁架？

呢啲好基本， 大家繼續

1999

你咁多毛 係咪好大性慾

你實好多女仔fd la

呀邊個邊個呢？見你地成日一齊出街

其實個個女仔唔同 要睇返佢本身性格
咁有種女條好撚鍾意9up 咩都問一餐

我買左件好性感既泳衣呀

呢100 項係唔係

好多都係

聽晚一齊食飯倒數？